我都想有人關心我

我條命生得好差

成日都靠住ff

點解人地有得俾人關心 我係

想下好

我都鐘意食糖㗎

我沒資格慰問你